%% Thesis Template of Chinese Academy of Sciences
%%   for using CASthesis package with LaTeX2e
%%
%% Created by Ling-Yun Wu <aloft@ctex.org>
%%
%% $Id: template.tex,v 1.10 2007/01/09 05:10:46 aloft Exp $


\documentclass[dvipdfm]{CASthesis}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{natbib}


%%%%%% Useful for bibliography
\newcommand{\apj}{ApJ}
\newcommand{\apjl}{ApJL}
\newcommand{\apjs}{ApJS}
\newcommand{\aj}{AJ}
\newcommand{\mnras}{MNRAS}
\newcommand{\aap}{A\&A}
\newcommand{\aaps}{A\&AS}
\newcommand{\araa}{ARA\&A}
\newcommand{\nat}{Nature}
\newcommand{\pasp}{PASP}
\newcommand{\procspie}{Proc.~SPIE}
\newcommand{\prd}{PhRvD}
%%% my command
\newcommand{\dft}{$T_{\rm df}$~}
\newcommand{\Rom}{\rm R_m}
\newcommand{\Rin}{\rm R_m^{-1}}
\newcommand{\AAA}{$A=1, 3.5, 10$~}
\newcommand{\abest}{$A=3.5$~}


% 可选参数：
% notypeinfo 取消扉页的LaTeX版本信息
%
% 下面三个选一个：
% dvipdfm 使用 dvipdfm(x) 生成最终的 PDF 文档 (缺省设置）
% dvips 使用 dvips 生成最终的 PS 文档
% pdftex 使用 pdfLaTeX 生成最终的 PDF 文档


% 设置图形文件的搜索路径

\graphicspath{{figures/}}


% 取消链接的颜色（黑白打印时）
%\hypersetup{colorlinks=false}

% 小节标题靠左对齐
%\CTEXsetup[format+={\flushleft}]{section}


\begin{document}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 封面部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

  % 中文封面内容
  \classification{}
  \confidential{}
  \UDC{}
  \serialnumber{}
  \title{暗晕次结构的演化}
  \author{甘 \ 建 \ 铃}
  \advisor{康熙, 常瑞香, 侯金良}
  \advisorinstitute{Frank van den Bosch}
  \degree{博士}
  \major{天体物理学}
  \submitdate{2010年5月}
  \defenddate{2010年6月}
  \institute{中国科学院上海天文台}
  \school{中国科学院研究生院}
  \chairman{}

  % 英文封面内容
  \englishtitle{Modelling the Evolution of Dark Matter Subhaloes}
  \englishauthor{Jian-Ling Gan}
  \englishadvisor{Xi Kang, Rui-Xiang Chang, Jin-Liang Hou \\ Frank van den Bosch}
  \englishinstitute{Shanghai Astronomical Observatory \\
    Chinese Academy of Sciences}
  \englishdegree{Doctor}
  \englishmajor{Astrophysics}


  % 封面
  \maketitle

  % 英文封面
  \makeenglishtitle


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 前言部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frontmatter

  % 摘要
  \include{chapter/abstract}

  % 目录
  \tableofcontents
  % 表格目录
  \listoftables
  % 插图目录
  \listoffigures


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 正文部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

  \include{chapter/intro}
  \include{chapter/halo}
  \include{chapter/dynamics}
  \include{chapter/dft}
  \include{chapter/MW}
  \include{chapter/cluster}
  \include{chapter/conc}

  % 附录
 % \appendix

 % \include{chapter/chap-req}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 附件部分
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

  % 参考文献
  % 使用 BibTeX
  %\bibliography{bib/tex}
  %\nocite{*}
  % 不使用 BibTeX
   \include{chapter/bib0}

  % 发表文章目录
  \include{chapter/pub}

  % 个人简历
  \include{chapter/resume}

  % 致谢
  \include{chapter/thanks}


\end{document}
